大部份人對於電腦安全意識好低

用老番windows 我都明白你雖然唔太好。但出事先會出黎緊張。平時D基本野又唔做足少少